希望大家唔好再笑吳幸美了，佢應該體質廢過人類好多

隻手指廢過碌蕉....
蕉都介唔爆話介得斷佢隻手指
我信佢個次係真醉了

佢真係好好戲
刀片割開條蕉咁平常既野可以扮到世紀大發現咁

看到她我又是醉了

加刀片介爆膠樽又大驚小怪

墊假波最後

嬲屌裙

笑弱智人士又唔岩既

一路睇一路覺得佢真係好on9

冇計喇

都係

唔知佢做戲嘅話，講完覺唔覺自己戇鳩

根本未斷哂
隔硬扯埋

sor囉 我又係on9既

辣殺

應該搵佢test lan線可唔可以吊頸成功

意粉都得喇

如果可以幸美 全力疼幸美

冇睇 做咩

d細路個樣

佢第一句話𠝹到見肉都ok 之後話會斷

介爆骨真係笑咗

上面條女好撚正

父子視線一上一下

「我也是醉了」係咪匪語嚟

都癡撚線既 你用氣槍

去令佢加速 然後去𠝹條蕉 呢個已經係on9

對面屋個師奶：唉呀 都係好危險 阿仔你都係唔好玩

佢成條蕉大大力ut落去個刀片度
點會唔斷
大驚小怪 話手指都會見骨

條女好大波呀

係

邊個黎?

個細路

起中環H&M 見過真人，真人靚過上鏡